1/4 ironman 購買前一問

新手想問下1/4系列邊隻最好？
睇中左笑萬b1 1/4mark 45 $3500
會唔會有假貨 信得過嗎

來來去去都係hottoys
iron man1/4得42 43 45
45上fb啲交易區2500$收到啦

如果唔計ht，我覺得neca都ok
1000內有交易，當然for粗玩only

一手定二手
同埋有冇開啡箱係咩意思呀？

大多數二手
但係好多人都係純粹收藏
影完幾張相就收返入盒
又或者根本啡盒都未開
拆都未拆過就咁擺度

三隻一齊上啦

我買咗隻一手Mk42.
有一手當然入一手。